
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [647. 回文子串](https://leetcode-cn.com/problems/palindromic-substrings/)

## 題目描述

<p>给定一个字符串，你的任务是计算这个字符串中有多少个回文子串。</p>

<p>具有不同开始位置或结束位置的子串，即使是由相同的字符组成，也会被视作不同的子串。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>&quot;abc&quot;
<strong>输出：</strong>3
<strong>解释：</strong>三个回文子串: &quot;a&quot;, &quot;b&quot;, &quot;c&quot;
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>&quot;aaa&quot;
<strong>输出：</strong>6
<strong>解释：</strong>6个回文子串: &quot;a&quot;, &quot;a&quot;, &quot;a&quot;, &quot;aa&quot;, &quot;aa&quot;, &quot;aaa&quot;</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li>输入的字符串长度不会超过 1000 。</li>
</ul>


## 相關題目

- [字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)
- [动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)

## 相似題目

- [最长回文子串](../longest-palindromic-substring/README.md)
- [最长回文子序列](../longest-palindromic-subsequence/README.md)
- [回文子串](../palindromic-substrings/README.md)
